616交通

銅鑼灣、天后塞爆曬人，塞地鐵入邊都行唔到，可唔可以係金鐘直接集合

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

香港人加油

［ 三 毛 警 告 ］黑色警告現正生效

想請問遊行嗰時有冇中途站可以加入去遊行 因為天后站爆左我會喺伊利沙伯大廈嗰頭 想問咁多位師兄嗰邊有冇位入

同問，除咗銅鑼灣、灣仔、天后仲有冇位攝入去

推